[求救]到底點樣可以細心啲T^T真心喊出黎

出黎做野就兩年
個人依然超級大頭蝦
就岩岩
我發現有件貼紙我已經印咗3次錯咗3次
然後第四轉一陣就要交俾客時
我發現仲係錯緊
係我出file錯咗

由細到大都粗心大細
一直都無咩大問題
無諗過改
但今次真係大鑊

因為個客係新長line
係多job跟並且長做長有既大客
老細好緊張
如果我搞到佢個客無咗
自殺都搞唔掂

今次錯應該無咩大問題
因為我可以後補個張
最大問題係老細居然將個客交俾我跟
我咁大頭蝦真係遲早出事
我依家真係驚到瀨
好大壓力

到底點先可改善
求打救

平時已經多甩漏
我係老細我都想揑死自己

點解老細要俾我跟呢個大客

我真係唔明

求救

我都覺得自己不夠細心, 唯有檢查多兩次

印一樣嘢可以錯4次
我諗係智力問題
唔關粗心細心事

正當我檢查完結果都係睇漏
當場想跳樓，點解睇完又睇都睇漏
我係咩盲架cls
真係人都癲

辭工
你唔正面解決
剩係怨有春用

同一件事check 三次都錯代表你根本無上心/真係唔識

用ai 做file, 較字體大細楷時，每次較完啲字都會自己跳上跳落，我都唔係錯係同一個地方4次，堅係崩潰

求救，問緊點解決粗心大細 大頭蝦既問題

其實就係用智力解決
不斷提醒自己要triple check

但我有陣時係做到，check到甩漏並且改到但硬係間唔中出現咁離譜既甩漏有無方法可以零出錯

人就總係會出錯嘅
只不過錯咗點補救
如果好似你咁講，錯4次唔係同一個位
咁你可以試下寫張list俾自己
提醒自己有冇咩地方係需要留意

pdf print ?

我都試過巴打
當初由教練轉做文職, 成日搵番以前既野做Reference, on99連日期時間都抄埋
最大穫係出confid. email本身要出比20人, 點知出錯左比另一個GP既20人, 撈都撈唔番

依家好左好多, 你出野之前, double check, 冇問題既話, 放低一陣做其他野先, 之後番轉頭由第一粒字開始再睇一次 (如果有問題多數都見到). 最緊要唔好懶, 次次我懶唔check第三次都出事

多謝你

有心咪得
有心你會check 多幾次 諗多幾次

我轉jpg所以一定係我錯，睇漏

知錯啦我有陣時衰懶，但今次應該衰急，急到睇漏

Btw,我係絲

寫張check list
每次遇到咩問題 睇番張list
double triple check
有心唔怕難 唔怕煩

ho感謝你

急同懶真係大忌, 加油啦絲打